下一站。。。光復土瓜灣

根據光復屯門既反應
證明不論咩底色，理唔理政治，d港豬燒到埋身既野就會支持！

其實土瓜灣海心公園同屯公不相伯仲！仲有個邊翔龍灣，簡直係淪陷，有冇人一齊諗下可行性？

其實搞得好既，d資料可以之後做文宣！

種票之地黎
一間房劏十間再種種種
唔係想像中咁用議題就打到

都係討論下試下姐

土瓜灣巴打舉腳讚石
我冇野講

唔好吖

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

小弟土瓜灣返工 成日幻想一架大巴鏟埋d支那豬度

其實有冇得諗！

保皇狗班區議員長期深潛

潘國華
林博
關浩洋

快D啦

親中派重災區

塞爆土瓜灣！

推

點止碼頭吖，偉恆昌，陽光廣場同碧麗花嗰度都係重災區

碧麗花園

我支持

我又去

痴線
冇得諗

土瓜灣真係建制既根據地 太多老一輩 係鐵票地區

林博之前成日响土瓜灣擺街站支持修例, 有無人有圖? 區選既時候放大佢幫佢宣傳

土瓜灣係工聯會總部, 建制基地

和平遊行

非建制好似得民協?

你估有得揀d人唔會揀其他人？土瓜灣友都忍得耐！李慧鯨子本身住半山一號。有冇做過野。食得屎

土瓜灣撚表示全力支持

屯門人打左場漂亮既仗
土瓜灣，紅磡人無理由唔得
自己香港自己救
發夢高山行，過蘋果市場，再陽光廣場
一路落⋯⋯

舉腳贊成！！

發夢係半一大嗌李慧鯨無恥

支持啊屌
住係土瓜灣呢啲垃圾地方真係人都癲

唔識搞遊行
有冇人識

贊成！ 真係勁多大陸客

我無野講

要行動，生活得水深火熱

好想係半山一號大嗌無恥！

改左地鐵站近自己

妖！

push

推
要街坊一齊影多啲相拍多啲片先宣傳到

支持

土瓜灣撚表示支持

土瓜灣撚極力支持！！

土瓜灣真是廢老集中地，隨街打開對手都截到幾個廢老。加上劏房林立，好多支那團

利申土瓜灣區反工

土瓜灣日日咁多大巴
又阻街又剩 係時候啦

好啊塞爆紅土

屌奶星 頭先睇wiki 原來李慧琼條仆街咁多屆都拎到8成票 千五票左右